# Copyright (C) 2010 
# This file is distributed under the same license as the  package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WordPress Backup to Dropbox\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/wordpress-backup-to-dropbox\n"
"POT-Creation-Date: 2011-10-05 08:39:21+00:00\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2011-10-14 11:52+0800\n"
"Last-Translator: pnuts <i@pnuts.cc>\n"
"Language-Team: HostUCan <pnuts.zhao@racent.com>\n"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:24
msgid "Your PHP version (%s) is too old for this plugin to function correctly please update to PHP 5.2 or higher."
msgstr "你的PHP版本（%s）过低，本插件需要PHP 5.2或以上版本。"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:27
msgid "WP Cron is disabled and is required by WordPress Backup to Dropbox. Please define DISABLE_WP_CRON as true in wp-config.php"
msgstr "WP Cron被禁用了。Wordpress Backup To Dropbox需要WP Cron才能正常工作。请在wp-config.php中将DISABLE_WP_CRON设为启用。"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:49
msgid "Settings Saved."
msgstr "设置已保存。"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:54
msgid "Backup scheduled to begin now."
msgstr "按计划现在开始备份。"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:85
#: wp-backup-to-dropbox-options.php:263
#: wp-backup-to-dropbox-options.php:324
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:151
msgid "WordPress Backup to Dropbox"
msgstr "备份Wordpress到Dropbox"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:152
msgid "Version %s"
msgstr "版本 %s"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:159
msgid "Dropbox Account Details"
msgstr "Dropbox账户信息"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:165
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:169
msgid "Quota"
msgstr "定额"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:173
msgid "Unlink Account"
msgstr "取消绑定"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:177
msgid "Next Scheduled"
msgstr "下一个计划任务"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:182
msgid "Next backup scheduled for %s at %s"
msgstr "%s 的下一个备份任务在 %s"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:184
msgid "No backups are scheduled yet. Please select a day, time and frequency below. "
msgstr "还没有备份任务。请在下面选择日期、时间和频率。"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:186
msgid "History"
msgstr "历史记录"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:197
msgid "Backup started on %s at %s"
msgstr "备份开始时间：%s %s"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:200
msgid "Backup completed on %s at %s"
msgstr "备份完成时间：%s %s"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:203
msgid "Backup warning on %s at %s: %s"
msgstr "备份过程中的警告（%s %s）：%s"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:206
msgid "Backup error on %s at %s: %s"
msgstr "备份过程中的错误（%s %s）：%s"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:211
msgid "No backups performed yet"
msgstr "还没有过任何备份"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:214
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:219
msgid "Locally store the SQL dump in this folder"
msgstr "将SQL dump文件存储在本地的这个问价夹"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:223
#: wp-backup-to-dropbox-options.php:237
msgid "Default is"
msgstr "默认是"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:232
msgid "Store backup in this folder within Dropbox"
msgstr "将备份存储到Dropbox的这个文件夹"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:245
msgid "Day and Time"
msgstr "日期和时间"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:249
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:251
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:253
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:255
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:257
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:259
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:261
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:316
msgid "The day and time the backup to Dropbox is to be performed."
msgstr "将在这个时间备份到Dropbox。"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:320
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:327
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:331
msgid "Fortnightly"
msgstr "每两周"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:334
msgid "Every 4 weeks"
msgstr "每4周"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:338
msgid "Every 8 weeks"
msgstr "每8周"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:342
msgid "Every 12 weeks"
msgstr "每12周"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:345
msgid "How often the backup to Dropbox is to be performed."
msgstr "多久备份到Dropbox一次。"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:351
msgid "Excluded Files and Directories"
msgstr "不包含的文件和文件夹"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:354
msgid "Select the files and directories that you wish to exclude from your backup. You can expand directories with contents by clicking its name."
msgstr "选择你不想放到备份中的文件和文件夹。点击文件夹名字可以浏览子目录。"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:355
msgid "Please Note:"
msgstr "请注意："

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:355
msgid "Your SQL dump file will always be backed up regardless of what is selected below."
msgstr "你的SQL dump文件将"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:363
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:365
msgid "Backup Now"
msgstr "现在备份"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:383
msgid "Thank you for installing WordPress Backup to Dropbox!"
msgstr "感谢你安装Wordpress Backup To Dropbox！"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:384
msgid "In order to use this plugin you will need to authorized it with your Dropbox account."
msgstr "在使用这个插件之前，你需要用你的Dropbox授权它。"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:385
msgid "Please click the authorize button below and follow the instructions inside the pop up window."
msgstr "请点击下面的授权按钮，然后根据弹出窗口的提示操作。"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:387
msgid "There was an error authorizing the plugin with your Dropbox account. Please try again."
msgstr "与你的DropBox验证的过程中发生了错误。请重试。"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:395
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:402
msgid "There was a fatal error loading WordPress Backup to Dropbox"
msgstr "Wordpress Backup To Dropbox 发生了致命的错误"

#: wp-backup-to-dropbox.php:79
msgid "The backup process appears to have gone away. Resuming backup."
msgstr "备份过程似乎被终止了。请重启备份。"

#: class-wp-backup.php:136
msgid "Backup did not complete because the maximum script execution time was reached."
msgstr "脚本执行超时，备份没有完成。"

#: class-wp-backup.php:155
msgid "file '%s' exceeds 40 percent of your PHP memory limit. The limit must be increased to back up this file."
msgstr "文件 '%s' 超过了php内存限制的40%。要备份这个文件，你需要提高PHP的内存限制。"

#: class-wp-backup.php:171
msgid "The plugin is no longer authorized with Dropbox."
msgstr "这个插件已不再被Dropbox授权。"

#: class-wp-backup.php:174
msgid "Could not upload '%s' due to the following error: %s"
msgstr "无法上传 '%s'，发生以下错误：%s"

#: class-wp-backup.php:190
msgid "Error while accessing database."
msgstr "访问数据库出错。"

#: class-wp-backup.php:201
msgid "Error creating sql dump file."
msgstr "创建sql dump文件出错。"

#: class-wp-backup.php:263
msgid "Error closing sql dump file."
msgstr "关闭sql dump文件出错。"

#: class-wp-backup.php:278
msgid "Error writing to sql dump file."
msgstr "写sql dump文件出错。"

#: class-wp-backup.php:349
msgid "Invalid directory path. Path must only contain alphanumeric characters and the forward slash ('/') to separate directories."
msgstr "无效的目录。目录只能包含字母、数字，并用斜杠('/')来分割目录。"

#: class-wp-backup.php:425
msgid "Your Dropbox account is not authorized yet."
msgstr "你的Dropbox账户还没有授权。"

#: class-wp-backup.php:453
msgid "Error while creating the local dump directory. Please ensure that the directories parent ('%s') is writable."
msgstr "创建本地dump目录失败。请确保目录('%s')是可写的。"

#: class-wp-backup.php:477
msgid "Error while creating htaccess file. Please ensure that local dump directory ('%s') is writable."
msgstr "创建htaccess文件失败，请确保本地的目录('%s')是可写的。"

#: class-wp-backup.php:496
msgid "This php installation is running in safe mode so the time limit cannot be set."
msgstr "本机的PHP运行在安全模式下，所以无法设置时间限制。"

#: class-wp-backup.php:497
msgid "Click %s for more information."
msgstr "点击 %s 获取更多信息。"

#: class-wp-backup.php:498
msgid "here"
msgstr "这里"

#: class-dropbox-facade.php:120
msgid "backup file does not exist."
msgstr "备份文件不存在。"

#: class-dropbox-facade.php:139
msgid "Error while uploading %s to Dropbox. HTTP Status: %s, Body: %s"
msgstr "上传%s到Dropbox出错.HTTP返回状态：%s ，内容：%s"

